我愛TVB!

TVB是人們的宗教